英國外交大臣藍韜文：以《港區國安法》向47名香港政客和政治活躍分子指控顛覆罪名的決定令人深感不安

根據《港區國安法》向47名香港政客和政治活躍分子指控顛覆罪名的決定令人深感不安。 它最明顯地表明了《港區國安法》被用來消滅政治異議而不是恢復秩序-這與中國政府的承諾背道而馳

ACTION NOW

班白皮豬屌都唔敢

已rt

SANCTION???

救生艇上最早 action ，又派緊 英美荷澳 航母聯合戰鬥群 黎印太

乜柒無 action 呀？

鳩噏完未？

永續deeply

CCP’s promise is shit

強烈關注

自從有左社交平台
屋企打幾隻字post上twitter搞掂
唔使出面聲明唔使俾記者質

有冇得再升級
極度關注
絕對關注

不安渣
都未到關注,之後仲有警告同譴責,然後先係考慮制裁,將會制裁同審議動議決議加全體通過制裁,之後先會安排實行㗎
屌你老母民主政府做嘢係講程序㗎你估支共咩

佢開左BNO之後應該唔會再做野架啦
睇下仲有冇國家仲敢做

uk immigration id check

一直關注事件，天佑香港

on9
不安
我日日都好撚不安
有權力既又唔幫手不安有撚用

英國唔制裁係好事
最重要係救生艇

得把口講完就算
日落廢國

英國立場從來好清晰
救你香港人
但由9香港死
放任中國但唔好搞到我

你buy 唔buy 一件事
但佢係喺呢個原則下有action
唔見得佢之後會改變原則

Only talk

求香港人就唔洗5年啦

咪就係囉, 5+1 原來唔撚係action嚟嘅屌你老母

救

咪開放左移民囉

Action 就cut左5年啦

5年

極端關注

咁係咪only talk

一 cut 就 WW3 咁同無救香港人無分別

拜登收難民會唔會5年呀

又撚世柒

安已不

咁事實真係好多人排緊隊移民
承接左唔少人

5000個?

Bno visa已經係大action啦

仲話no action

肉身走唔到無用，你一推變 BC 鎖關咪 WW3 變晒死屍
開 5+1 就係要比人個肉身離開左先，跟住先再平權
拜登政策難民政策，你入去一樣係5年「暫時性綠卡」

歐盟都cut左引導，算唔算action左?

人地要 discredit 乜都講得架啦，轉 BC WW3 全香港人變死屍一個都救唔到

要 discredit 國際線 on 7 9

引渡

歐盟都cut左引渡，算唔算action左?

英外交部料 20 萬港人移民 BNO 申請人數 6 月起急增 料今年底達 73 萬人

英國自己計條數預食你20萬人
香港人到時自己唔走就冇得怪人唔救你

料

英國人脫歐之前一早開始有排外情緒
工黨同保守黨對移民嘅立場一早保守咗好多
仲未計依加 BJ 同成個保守黨食脫歐條水上位

救你唔洗諗政治現實咩，民主社會就係要向人民交代
5+1 係要令到啲人放心，至少香港人唔係入黎食福利先，係自己養自己
仲有唔好畀啲根本唔重視民主價值嘅港豬藍絲有理冇理貪小便宜拎一份，唔好執輸

PUSH

轉 BC WW3?
咩道理嚟
雖然呢一刻我認為如果直接轉BC反而有人會唔走

咪係，原來2000萬既入場券
降到4萬蚊入場券

你唔走你既事

樓主走左未?

佢預係唔係個個走姐
開得呢個offer
你走再多佢都接得落

走唔走個人選擇
但英國no action 絕對係無稽之談

預感半夜又有風向要大英唔止bno，如果唔肯即刻出兵就係奶共要我地唔好信大英唔好去英國

下了一場非常大的雨，洪水開始淹沒城市，
一個神父在教堂裡祈禱，
眼看洪水已經淹到他的身體了，
突然一個救生員駕著小艇跟神父說：「神父....快！快上來！不然洪水會 把你淹死的！！」
神父說：「不！我要守著我的殿堂！我深信上帝會來救我的！！」

過了不久，洪水已經淹過神父的頭了，
神父只好勉強站在桌子上。
這時又一個警察開著小艇跟神父說：「神父！快！快上來！不然洪水會把你淹死的！」
神父說：「不！我要守著我的殿堂！我深信上帝會來救我的！！」

又過了一會兒，洪水已經把教堂淹沒了，
神父只好抓著教堂頂端的十字架。
一架直昇機緩緩飛過來，
丟下繩梯之後，飛行員大叫：「神父！快！快上來！不然洪水會把你淹死的！！」
神父還是意志很堅定的說：「不！我深信上帝會來救我的！」

最後，神父就被淹死了....
神父上了天堂後，見了上帝就很生氣的問：「你是怎麼搞的呀？這樣你的 子民還會相信你嗎？」
上帝說：「你到底想怎麼樣嘛？我已經派了兩艘小艇和一架直昇機去救你了，難道你要航空母艦才坐呀？」

ok

至少你仲有退路
總之唔好話人no action

不安左年幾兩年仲講緊

deeply disturbing
點睇都唔係不安咁簡單
btw你講得好岩真係有程度

係
英國action 係有目共睹
人地係幫你嘅時候嘅立場都好清晰
冇咩好怨

轉 BC 咪易走人走資，條數 control 唔到就即時落閘，一落閘即係禁錮他國國民， 咪 WW3

出埋BNO叫埋你走
你都唔走就話人冇行動

大佬英國講明香港無得救架啦
依家係守台灣架咋

香港如今已經係支那香港
救乜撚

唔好混淆視聽
uk嘅責任唔止5+1囉

Promises are made to be broken.

緬甸開槍殺左18個人
國際都未制裁啦
香港人唔好覺得自己條命好矜貴
人地要奉旨幫你
鬥慘大把人慘過我地

老實講
英國最多可以做埋 係sanction
佢係國內都踢緊支那人走啦

你個死大陸狗

弊燈連watching都冇

係唔止，但再推上去中共有籍口玩人質外交，E家呢刻救人係主要，去到 5 月 英美法三國航母去晒南海 你先再評價英國啦柒頭

我諗佢哋指的action 係打柒支那（經濟上又好、軍事又好）

全中
UK should tack back Hong Kong

bno一樣可以走人走資
依家bno又已經零門檻

今次唔好屌英國佬，佢都算做到好盡
要屌就屌歐洲佬，all talk no action

程度唔同

5+1
出航母
咪action左囉
不如講你想佢做咩action先叫action得夠

程度會有咩分別
有人會有BC先肯走?

唔做要畀人屌，做咗又畀人屌無做，再唔係就屌做得唔夠多，畀我就唔做了。

係，但cctoy 要軍費又唔洗比
軍人又唔洗佢出
軍人善後工作都唔好叫我養

否則 = no action

慢慢舖路

all talk, no action

為民主而顛覆國家政權 笑撚死人咩

不安

神父:「我有話過我怕死唔走咩?我條命好撚閒渣嘛!我係要你救教堂啊!教堂都守唔撚住,第日仲邊有信徒啊?教堂先係我地嘅家,我地嘅根啊,屌你老母」

深感不安

So?

幾時出兵

on9

係 英國人欠左香港
最後英國出兵打中國軍人死撚哂先叫盡左責任

就事論事 我同意

講到人地日日stalk住香港咁

對中共威脅唔同

日出未？

算撚數啦

all talk

收啦 泛民打手

應該冇人救到香港

十年後特首講普通話，周街大陸人，用簡體字

仲要香港原封不動搬去英國
即時改為英國公民

英國咁都叫no action
日韓台灣果d鄰近國家就no action喇連聲都冇

制裁/BNO再升級

全地球係得返英國肯為香港出聲
唔知仲可以維持幾耐

文字真係好撚有力

47名民主派提堂抗議運動

如果口號直接係 我有投票 拉我呀笨 會唔會太柒或者太危險?

美國China joe上台 香港基本上消滅

有心走就唔會care洗唔洗5年啦

大家比個like, retweet!

連制裁香港狗隊班英國白衫恐怖分子都笠水，算撚數啦

不安？？

支那邊夠膽打

無錢乜都做得出

因為知佢廢，連一向縮骨嗰個英國都要硬着頭皮企最前出嚟頂支共

用油渣航空母艦打？

UK已經盡道議俾5+1 香港人走
除左表達關注都做唔到啲咩

打東沙唔洗大戰

其實美國已經示範左, 就算點SANCTION都唔會令佢地收手

打東沙都算WW3

WW1 都係因為一場暗殺搞到世界大戰

推

揸BC 果D共匪幫兇全部都要制栽，凍結資產同永不准踏足英國呀 !

你係長住英國五年10年都一樣

咁得油渣航空母艦打完東沙點打落去

好不安

英國邊夠膽單拖上東沙

And then?

根據最新講法係東沙奪島，一晚內將東沙 400 官兵運翻廣東玩人質外交，令個島人去樓空，再用呢班人做人質傾

唔一定要用航母

佢地都係講完就算

用Disturbing 真係好溫和

咁祝佢好運，我都想睇支那主動開打

其實中英都係用傳統動力

即你覺得共產黨會care個幾百士兵？

好嬲好嬲

係講緊台灣同美國 ca 唔 care 果 400 官兵

由佢地啦
成日覺得射飛彈先係action

真係WW3的話唔會無美國份下話

火星級極度關注

重注果隻

幫緊你 幫緊你

點解會威脅唔同
你答唔到我
要走嘅 bc定bno visa都走㗎啦

香港就未必有喇，但香港人仲有得救
太平門開晒，走唔走自己決定

其實話no action嘅係咪冇睇新聞

即係支那主動去東沙捉台灣士兵咁呀？

中國依家=大清
你班洋鬼子打班小奴材
聖上根本唔撚驚 可能仲笑緊
當中國忍到手唔發動戰爭 你只能靠侵咁樣制裁佢地產業去打依個帝國
但唔知英國佬會唔會係侵身上學到依d招數

好撚大分別，BNO Visa 走有審批過程，但派 BC 可以無聲無息咁漏走 同埋有 BC 可以走既路線唔同，已經完全唔同玩法 同埋 BC 一夜間 300 萬英國國民受共產黨威脅，又變戰爭危機

都係d 常識野，唔想講，總之對中共威脅程度派 BC 遠大於 BNO Visa

真相

九成都係啲留港撚唔想走但係想有個BC旁身

五毛又哂一個ACblocked

其實九七前香港出世/九七後老豆老母是但一個九七前香港出世揸特衰都照批visa咪得，仲大條道理話open to all hkers添

如果係97前香港出世, 當時已經夠18歲的話, 你自己無登記BNO, 係你自己當時已經做出國籍選擇, 邊有可能好似係咁講

中共會知bno visa嘅審批過程？
走嘅路線又有咩唔同 都係搭飛機姐
仲有我唔信英國敢主動打呀

英國佬唔會計錯數
俾香港人走哂資過英國
之後先出手打

繼續口交政策

總係有班傻佬洗 BNO Visa 唔夠，同時又有班傻佬洗話唔洗派 BC

on9 兩樣唔同程度既野黎根本係

但掉番轉, 直接派BC反而會減少香港人逃走意欲
而英國同好多其他外國都知, 如果支共鎖港佢地都救唔到人

97後都可以㗎
父/母申請咗先 再拎個number申請97後嗰個
97後5年後settle唔需要跟父母
你老豆老母可以申請咗visa唔去都得

你睇北角同問信用卡公司拎交易記錄咪知幾多人 apply 左 bno visa 囉

右邊係邊個

咪就係
大把人有BC就即刻留多幾年喺香港搵錢

英國都有諗過呢樣野，所以就算平權都要有一定人走左先會平，如果唔係全部變死屍

係

時代環境唔同，換轉200百年前英國一早派咗軍艦出兵打仗啦

英國對香港人咁多年 佢哋會唔知香港人利益行先
俾咗BC 英國人會幫香港就奇

哦

英國可以做嘅唔多

交生你覺得開拖機會大唔大，好似好大陣仗喎今次。伊沙唔係for遠洋作戰都行老練咁遠好似有D唔尋常。

5+1同部署新航空母艦係遠東已經算係做盡啦，啲人係咪只係想開戰先叫做嘢

Act now

排除華為 部署最先進嘅航空母艦係遠東 限制部份中國留學生簽證 對於英國來講算係咁

講 講 講

笑柒你班偽洋豬

真係算係咁
與其制裁
反而想英國幫多啲香港人settle/國內排除中國影響力

淨係希望佢做一樣野，接收冇bno既年輕人

幾時有講open to all hkers?

問題係習近平依家有兩樣野要做，一係佢要20大續任就要有戰功，二係中國經濟放慢將會引致中共政權合法性既社會契約崩潰，所以佢好有誘因發動戰爭。一來可以立戰功，二來通過人質外交/軍事威脅可以不同程度上比位佢談判，從而獲取利益緩和國內既經濟同管治壓力，三來台灣 TSMC 對佢經濟誘因太大。

所以你見呢大半年中共解放軍不斷集結緊，而各國判斷中共係堅想開拖，繼而不斷投放大量軍力去印太試圖大翻中共轉頭去阻止/正面迎接呢件事發生。我判斷係雖然英美德法都口講要和平，但佢地無做任何野去阻止習近平發癲，仲不停搵緊位入佢 日本印度澳洲呢D更加想中國死好耐

而我覺得係堅會打，時間點會響二十大前，即係 21 年 10 月前，但我相信歐美想速戰速決多D，因為中國海軍下水速度奇快，但 stuck 左響香港大撒退進度上面。而習帝想解決外匯問題都會傾向早D出手，因為西方向印太增兵對佢不利，但就 stuck 左響美軍航母同日本台灣極度強硬上面，變左 E家外圍係互大對方博奕緊，但問題係一爆就大戰

下一個危險點係 3 月人大 唔知會對香港做乜 同 5 月英法增兵印太之前。跟住就睇形勢發展，不過如果西方成功處理到戰爭危機，可能最終會變軍事競賽都唔奇。 咁香港就要等十年八戴先光復

收回香港thx

二十大2022年呀

Like buildings or people. 唔記得係邊到聽過 ...

寫錯左 thx 修正，但基本方向不變

咁你咪去其他國家做難民囉 戇鳩
唔想五年 你當自己鑲咗鑽石呀
得香港人當自己周身黃金
俾你走難仲咁撚多要求 戇鳩
你難民嚟咋 以為自己貴族呀？

楚雖三戶 亡秦必楚

拜登收難民一樣係 5 年 臨時綠卡

我覺得習近平唔需要戰功
因為佢已經控制晒
軍力反而係幾年後到頂
2024美國總統選舉前後先有機會攻台

如果以今日貿易戰既狀態，到時已經無錢再起，中共岩岩停左架核航母建造

幾時有停？
Source?

依加開戰歐美死硬
個個比武肺搞到亂七八糟
Chinajoe一睇就知on9嚟 見佢無端端炸敘利亞就知
BJ就.....算啦睇佢就知能力跟唔上雄心
英美都唔掂嘅話佢地不值一提可以skip

岩，d人講野唔用腦

表示遺憾

肯出聲都好過唔出聲

但大陸慣咗當聽唔到, 又當無事....

好型呀
係連登叫大大隻字叫人action😍

屌英國唔直接派BC嗰啲
多數派咗都唔會嚟英國

會嚟嗰啲
5+1 甚至LOTR已經飛咗嚟

黃世澤屌你老母成日WW3 ，最多甲午戰爭鴉片戰爭八國聯軍，勢均力敵先叫WW3
雖然救人最緊要，但你個邏輯真係唔屌你唔得。

百國聯軍啦好未呀

寫粤文啦

講乜都假，
英國應該即時遞奪英籍高官 及其家屬的英國護照
這樣才可杜絕高官助紂為虐，協助共匪逼害香港市民

連燈仔係咁，最低標準係射核彈，先算做左少少少少少野

推下先又

黃世柒話咗舊年十月會開戰, 大家再耐心等吓啦, 又有時間可以儲水儲量儲藥

等睇羅冠聰用無人機救香港

羅冠聰率領嘅MQ9部隊突入戰場, 諗起都興奮

港命貴

就係針對制裁呢樣嘢，所以
緬甸政變幕後操縱係乜水 刻意唔浮面

Raab咪派左航母群去南海囉 無做野 ?

藍轁文條龜頭撚樣一向親支那
制裁柒婆都唔敢
佢之前仲要反對過BNO

你想佢出兵？

好多滯留英國的人，傳聞777刻意漠視

支港共：留港不留人
英國：要人（錢）不要地

打仗係最下策，因為九成機會我哋唔會生存到

拜登死撚咗？？

不安完之後呢